日本出咗極高汁光服fashion!! 你今日光服左香港未??

各位連登仔你地好，我哋係一班喺日本嘅手足
話咁快就一年，相信抗爭已經成為咗咁多位連登仔生活嘅一部份

但你地又有無諗過一件Tee都可以成為行動文宣，時刻提醒自己抗爭仲係進行中呢？

我地係一班來自日本嘅手足同設計師，攪左壇叫「光服香港」嘅Project，Design咗5款日系設計嘅Tee，仲充滿彩蛋，識日文的話可以慢慢研究
隱侮嘅設計，可以俾大家日日將抗爭「穿」喺日常生活當中。唔方便嗌口號嘅場合都可以著返件低調啲嘅TEE，大家手足，心照。

今次Project部份嘅收益將會捐比612同其他抗爭基金支持香港手足，一小部份會留返黎打日本戰線跪求大家多多支持，大大力懲罰!!

【內有多圖】歡迎大家到撳入去以下Crowdfunding網大力懲罰我地

2樓係FAQ, 大家有疑問可以睇一睇

常見問題FAQ

Frequently Asked Questions

T-shirt 的製作物料是？
請瀏覽眾籌頁面的「產品詳情」部份。Please refer to the “Product Details” section.
洗衣時有什麼注意事項？
建議內外反轉，如一般T恤般清洗。

有哪些尺寸？
請瀏覽眾籌頁面的「Our Design」部份

可不可更換尺碼？
眾籌完結後不可更換尺碼

如下單後發現錯誤訂購怎辦？
請盡快聯絡我們，於眾籌完結後不可更改

之後能否追加訂單？
感謝你對我們產品的愛戴，如需加單，請直接再訂購。

能否大量訂購？
如訂購20件以上，請直接聯絡我們。

什麼時候到貨？
我們會根據落單次序發貨，預計8至9月送出，貨品有機會分批寄出

日後能否透過其他途徑購買
我們正積極考慮中，請密切留意ActwithHK的Facebook專頁。

海外居民購買會否有其他額外費用？例如稅款。
不會，但郵寄費用會有差別。

如果被海關扣關，可以怎樣處理？
請自行與海關聯絡。

捐款及支出等資料會否公開？
眾籌完結後會以眾籌報告形式電郵予支持本項目人士

海外居民購買會否有其他額外費用？
不會，但郵寄費用會有差別。

如被海關徵收稅款，該如何處理？
請購買者自行處理，但在一般情況下不會被徵收關稅。

整件衫加幾粒外國字又想吮錢我又扮下俄仔手足,求其加幾粒俄文又可以食饅頭,仲有法文德文etc

有鳩用咩
錢就識袋

實又俾人話五毛，
小部份，一少部份即係幾多

日本製？

推

推，日本手足做左好多野

唔貴，訂晒5件。